老老實實 椒鹽黎講 鮮魷定九肚魚好食

鮮魷👍🏿
九肚魚👎🏻❌😩😫😖😣😵🤢

謝b❤️

鮮魷冇得輸囉屌你老母

我

椒鹽鮮魷 完

細蚊仔先食魷b

賭波不忘食鮮魷？

同路

仲要有喼汁

食鮮魷 啲錢先有

豆腐

Btw 皮已正

椒鹽鮮魷❤

椒鹽粟米

係咪想請我食

塞米黎講 黃金最好食

上次個豆腐咩名堂

詠b真係臭閪黎 mon po狗

ON9 WING又尾

屌 我個1001

係

無人同我打機咁我單排囉

垃圾WING又尾機

有日 我忍唔住應該會all in哂戶口d$...
其實依幾日都有咁既諗法
傷心唔好賭球

系

你心碎我買支AA膠痴番埋佢好無

正sorb

Sorb 小妹3皮都買過

多椒鹽唔該

痴唔番 放棄生命 返兩份工算

所以你依家咪Sorb

買波贏錢》洗撚哂》輸番哂
呢個輪迴好尾

唔好啦 真係好攰

勁呀

梗係g軟骨啦on99

小妹經歷緊

SO油

你妹完未

我好眼訓想訓但又想打G

佢真系妹黎 同小妹一樣妹妹下

黃金豆腐

我試過 大學果時返過成年
儲埋儲埋冇哂了 乜都冇了

等香香遲啲驗明正身我清算哂你地

拖曬依2個人妖出去

咁你應該大ME好大年了

hi

拖我出去妹啦

唔好咁癲啦bb

皇天擊殺死人妖

25了 乜都冇
唉 聽日俾心機返工好了

得樓主係

Why not both

大我5年

早D訓休息下 有乜野過左生日先算啦

拿 比多2分鐘排唔到我就去訓教

買哂熱刺角大 訓

都係傷心的一日
原來對已預知的事都係咁sad
I feel so sad

唔好咁諗....

肥朱果然係真手足
不過我仲係好sad...

唉 大家係日記相遇都係緣份黎
有咩唔開心大家會陪你的
我以前都係唔開心入左黎依度

認真 搵其他事分散下 我果陣都是打下機 鳩行下 好快無野

鮮魷

張床照好似阿哥同細佬合照咁

好累 決定del哂所有app...除左TG
今晚生日 當見到佢訓醒係到同人打機
仲為左d我認哂錯的事(我有錯)去執著冷戰
有一刻我覺得自己買果件蛋糕都笑梗我

決定返兩份工 返埋六日

生日快樂🎂

過左去講過就唔好再提啦
嘈再搵依D野講 就好無意思

辛苦曬

打緊機覆得慢D

太攰就好停 呢句真 無需要折磨自己 我自己就好鐘意出街鳩行下 周圍搵野食 可以試下

生日快樂

生日快樂 學識原諒自己

無錢 點算

YOU TEAM IS SUPER COOL

跟我 返兩份工
聽日搵工

所以我依家唔出街

翻學>放學直接翻工>訓6粒鐘到又Loop 星期六日翻全日

實好攰

心更累

話唔攰都無人信 不過還可以 開始習慣左

咁返法想4

你個名

咁累咁開心 不如算啦 佢唔重視你

朱朱件事解決左

同棋王一樣 所以同個sorb特別fd 經歷既野相似
咁翻法我都可以接受 有時無心情係另外d fd點約都唔出 D藉口滿分 放假想見下班Fd都唔應機

屌買埋熱狗大訓

成件事 好長 想知TG

垃圾 果時我直頭學都唔返 返一份ft一份炒散

一陣搵u 你應該無咁早訓啦🤔

小小想訓咁啦 打機又輸

隻AD廢到

好少ad真係勁

唔打機啦 訓教算

隻AD賣曬D裝想點阿=.=

雷

生日快樂

我對自己說

9.5s 飛曼點睇

大半個月前同佢分左手
下星期二我生日
習慣左同佢過
準備要自己過了

習慣就會好了

這個月有咁多人生日嘅

生日快樂 ， 希望大家唔好咁唔開心啦

一定係九肚魚
只要有新鮮既九肚魚

外脆內軟
咬一下出面香口既脆脆再雪一下啜哂九肚魚肉 簡直係

仲以為肥朱又改左名添

仲唔訓火龍

岩岩做緊FYP

認錯人 ching
雖然我都係肥豬黎

因為我都叫朱古力MA

有無手水有心水盤

想買利

琴日買左

點睇垃圾利角大

+1

咁多位生日快樂喇

明白了

我唔買盤了

不了

咁夜仲見到9up

晚睡的鳥兒有蟲吃

食朱古力

當人人買利的時候 是時候買西維爾了

9up 買愛隊

肥 不了

曼城秒goal

支持利物浦

你可能要去排隊入錢了

好彩小妹未訓
今日中左場3重彩有小小錢跟大家買

bvb快糕

9up清盧係咩

對家goal

。。。我封自己做燈神

jumped bye bye all
fg 秒輸

好彩無買盤

我去排了
不過未完

糕

agger

我100蚊推左第3口跟9up子

同我一樣 但買左10.5s

加密

點解咁多隊一齊秒goal,好撚奇怪

你老母路夫雲

9up 2C la, 要唔要補

3c

曼20

仆街仔而家先入波你fg味好囉

入波放題

我馬糕
利申冇買

12.5s 足水
賽前10.5s低水

角球nba

得閒支持下師傅仔

波圖456未

對家糕

一早支持左

又燈

買左大波 理得邊個入

9up緊果個我黎暫時

朱古力，趁人少少，想同你講d野，前排jer你jer得好行，sorry，果排唔知咩事成日jer你，又咒你輸錢,過左咁耐諗返都覺得過意唔去，而你無得罪我又狂jer你

差唔多訓訓醒睇結果算

Rb入未

早抖

大家都手足 敵人都係馬會
唔緊要啦 以後唔好咁了 果陣真係唔開心
過左去由佢啦

要一齊贏

支持allin

好有愛

波圖入多球未想gel頭

和和氣氣 支持支持

咁夜仲未訓

你都未訓

果排成日jer你，贏又jer輸又jer
諗返都覺得自己仆街
所以點都欠你一句sorry,始終我講d野都幾衰下

唔jer你啦，無咩為

睇緊我利 口中念念有詞7個字

突然咁多人上水

不過唔緊要，d人追post時都會睇返

加油

聽日放假睇波定訓教好

邊有咁有心機追post 我番工都唔會睇

岩岩度完球順便睇埋

聽日番工都係睇波好 btw 巧克力妹似轉retail?

無愛，只係我jer佢果排jer到佢痴線，乜都jer一餐，諗返有d位佢都忍住唔爆已經好比面

太易玩了

轉左工啦

gel頭

所以你果陣一係度我都唔會出聲

和和氣氣就好

過左去就唔巧提了
一齊屠狗會啦

未來都唔會jer，講笑都唔會

Hola,要屌波了，其實求冰封就夠

熱狗係咪馬體會上身😂😂

我手多另外再買左馬里波琴2x1大球
但好彩波琴加左注 輸都會贏

咁又唔係幾好咼。肥巧鍾意人笑

5c

波琴

好想4

冰封角

波圖sor

10.5

想起身有錢買朱古力食

係 要和了

跟我師父買大細波

我先想4，推哂贏果d落去

師傅訓緊教

機械人！利cup jor

利狗入左波不如唔好刷角

我唔買盤就cuped

利狗4角
西1角

西其實都好刷得

呢場你skip左

yes a 無件出水

冰封未？

冰角啦

買左咩？

一無出系列就超旺
琴晚輸左兩場搞到唔敢出

利10.5s

我一開始想tg問你 但怕你訓左

仲有波圖大 依個cashed

只求半7魔咒有效

利狗miss 12m

訓教 聽日去接阿福放學

早抖咁多位 贏多d

10.5s

Good night

皇馬斷哂腳 人地場場4 5球 你得果一粒

岩岩度球無上水ma
同埋睇緊code blue

買左單數

6c

6C diu la

睇到好緊張呀 利領先緊一球最危險 f9唔入有暗湧

半場 6C 點補好

心臟就爆

九肚魚
金沙鮮魷＞椒鹽鮮魷
鹹蛋黃

突然想知鮮魷同吊筒有咩唔同

利子齊打氣

黃金仲正

記得之前都有研究過😂

不用的 冰！

洗唔洗補角大？

不用

Rm 12.5s13.5s

我自己買左拿玻里角細 對面po gel緊角大

你贏錢未？

唔使補大都唔使補細 9.5細就9.5細 定！

未 今天被拍搏頭沒有賭球

拿坡里 出咩波蘭神鋒牙
收埋佢啦

😂😂😂

530都唔買

7

上緊堂
下次私水 ok?

睇下隔離gel 拿玻里10.5大勁
定係半8全8

ok

到時話你知

食左唔知乜 好肚痛 我訓唔著

Me收到風
同埋我驚我weak左

究竟乜野叫weak jor

求皇馬爆多3c

訓唔著

係 係度數緊利角 同拿玻里角
多謝幫我gel角大

訓左

皇馬快手刷cccc啊

咁qq
我都想weak

Sleep is for the weak

Btw,傾哥話買泰版波衫送去孤兒院，有d感動，唔jer佢了

食保濟丸la 一係飲999個啲沖劑

有冇人知man shity有冇出過8.5

兩樣都冇 球證好波 食角

飲枝西梅汁就可以排便，痾清就唔痛

聽日唔洗返工？

8

去左旅行

我兩場買9.5細 一場半8 一場半6 咁得意

拿玻里仲係8

傾哥隔離玩緊即場角

落reception問下
應該有藥

希望佢買利角大

我唔識日文 佢唔識英文

8.5b,

利😂😂😂

和波刷c?

頭先叫人入多 同 利8.5 b

咁有d機 其實都唔應該jer佢
佢琴日出5場角5場對家
出拿玻里10.5大 半8到依家仲8

唔關事

利2:2

佢睇利9.5

Google translate

好似ok

我地吉祥物尖尖都4成命中

嘩 拿玻里爆 ky iphone series 渣

9c

嘻 一早預左12m唔入有意外 利子有咩風浪未見過 轉頭比人cup埋有幾難

嘩 9 咁正

10

10 la

嘩 爆埋 輸

想4

13c

Jumped

睇到你

有冇太黑 2場都爆1角

瀨尿蝦啊屌你

Hi

九肚魚好多粉

.....

Gun lo

唔好呀，有夢大呀

原來冇即角

咪燈啦

Fg又炒

角大已死，Dream big當立

Ccccccccccccccccc

1c都冇。。。夢大

唉 冇啦啦買咩角呀你

0000000000000000

0000000000

好快有1c

11111111

中中中

2rc
買大波

3:0 1c

點解個口長期都好乾 已經成日飲水

屌你老母勁撚到

又唔訓

編號
6195
投注類別 讓球
細節
星期三 19 阿蘭特(主) 對 普埃布拉(客)
主 [0/+0.5] @ 1.76
重心

瞓咗

Gun

Gun唔到

Gun 唔切

.........

會唔會一路入落去

買左主其他..爭兩球😭

仲有8個鐘收工

6粒停啦 買左6.5s

Lo goal

7粒未

升左水

Lo再糕

5-0

椒鹽九肚魚 熱食個陣會「辣」口好正

琴晚D角球銀牙哂 比下面唔好爆我個6.5s

咁咪柒到無朋友

椒鹽豆腐、豬扒、雞扒

830都咁多人

60

主其他cashed

凍過水

勁

入多球

7c的夢大

依家隊england變左0角隊，上埸已經係咁

9c的夢大

俾多2c

行緊0角風

俾多球

主ng

會唔會奇蹟角大

請你一定要中

早

保地入未

11c未

又到憤青朝早屌角時間

10c

夢大買咗十成係10c ft

Ha

收錢？

Goalllll

你講依啲 係因為你唔識

I love u

下場一定係10c ft

都估到實89分鐘 90分鐘絕殺

尖大

盧b歸位喇

夢大

淨係跟左呢注

king 尋日出左乜

單邊半1全11竟然有銀收

我出先Ga wor

Mama玩即角？

主其他 7th goal大大力gel

尋日出左圖la，u copy me

琴晚同左我其中一個fd子講左啦

Sorry lor

甘多fd子

勁，破同路燈

重心 ***

米米米

21倍

買左9.5s 但last郁左

甘美奧果場唔刷角

禾都買左先郁

無買

但係無角

驚係你地5識Ya😂

見到你話郁左就飛 所以就冇買

佢胎動

勁！挑10場未？同king gor

3:0 2.19先買

甘美奧識唔識刷角

保地好似唔對路..

俾主隊後半場猜緊..

俾d信念

@夢大

我都驚 因為我都唔識

同枱叫親九肚魚真係想一腳伸佢走

認同 甘能多骨

俾我揀我要9肚魚

夢大原來5識ya扮識ya

yayaya

Ya

甘美奧連角未

原來有即場....
主回番好多了
就黎平手平水

可以食埋

早晨啊

morning

安安

魔靈

smalling

魔靈召喚 火山1

你碌鳩就smalling

祖

咁多R霸買咩好

笑左

尋晚all in左戶口650蚊買 曼9.5b

咪埋眼買

額頭

刷緊巨人

好球

系 但鮮魷屌打

呢排唔岩買波 輸足咁多場 翻多幾日工算

跟盧la 日日中

咁耐波 5係5過關呀嗎

星期4 6

屌你老母 拿玻里 猁

岩

費時手足比我燈埋一份

👍👍

單頭算..有啲驚死😂😂😂

佢唔怕燈

你驚 係因為

得番80蚊買左9.5s 唔銀牙既就追住盧黎買

Yes

btw, sorry 伊布b 今朝先睇到你tg我

拿玻里咁都贏唔到

2017仲迷盧

5sickya

細細個就聽過盧f1

Bb 點解我地兩個咁橙

？琴晚做左熱狗贏錢

屌你老母

保地要10c

維拉

又挑

跟

-.- 咪jer

波台清泉 接受左尖尖既挑戰未

俾7c就夠了，跟左盧同ky

水靜鵝飛

唔緊要

10點買咩

買懶

有錢我會買客盤

保地ng?

似樣

笑到仆街

冰封角球

比 c

買了0.5/1b...

morning 召喚 好悶

可否跟

保地想點撚樣

拎盤既一半錢買0.5/1

普巴安安 成日自私食

垃圾甘美奧 唔刷角 屌你老母

咩黎

主隊刷不如

早啊！有講曼9.5b 好似

有呀

d c 唔郁

都得 邊隊刷到10c 邊個win

玩到暗伊 暴走 速體體

可唔可以刷多4c

4未

抄面

刷多7角 保地

又要做狗工

保地攻佢老母

保地

鮮魷

同埋我like 椒鹽白飯魚

保地刷多7角 快落底

快7連角 保地

入未...

等到有啲眼訓

跳樓 冇角

刷角未 兩隊假波 屌你地全隊屎忽

0:0?

白帽入 以為保地入

白帽咁快入

游b我食啊

保地高花食屎啦

Ccccccccc

溫哥華1:0 快開3.5

有c 未 保地 屌到我冇力

IFC 見

馬會封左角？

sam load

保地連進攻都無 仆街

角大黨覆滅

tgt

hi 西面妹

4c -3

4444

痴線白帽一起腳就入

豬4

4c

白帽0c

燈4了😭😭

客隊太廢？

買左咩

泰斯

白帽 保地 一齊刷角

保地淨係識後場9猜...

連1個啦屌

今天是角大黨

甘美奧 保地 白帽快撚d 同我刷角 連角

保地試下入一球

射偏了

角細日

連未

白帽咁快入波 角大針了

3連吧

冇角都仲開角球比人買
馬會係咪on9

咪幾好

你買左乜🤔

保地得4腳仲要全部唔中龍 對面9腳 玩乜9呀 望唔透

豬扒

安安靜靜做下其他野

請變角

放棄

保地上力未

唔係5c ft 咁老土呀

3分鐘3角 我表演食屎

btw 溫哥華半場先買

0:0到尾

好呀好呀好呀

IFC wait la

-.-

唔個京乜

4444444

甘美奧刷多2 角 快快快快 2CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

京都

連多角啦

5

5C

連角得唔得 求你

-2 我想食屎

快7c

甘美狗 畀多CCCCCCCCCCCCCCCCC

大8

連plz

入佢老味呀

絕殺未...

甘美奧刷 多4C 我飲精 CCCC

角哩

比多角

6c-1 西面屌你老母

thx ky 5.5

想睇了

保地6c 5.5 gel

Mama

thx

想食屎 快比角

好多大8

求你俾多角

Thx ky

甘美奧4 連C 好嗎 我飲你全隊精

跳樓

聰明大8

屌你 又買中0:0

入完先見到mama 5.5

退錢得5得 。。

玩撚完 屌你老母

1角超人

u大8第1位

y hv $$

拎左盤果半格跟ky 好彩

輸撚4

冇$入5.5
入左6.5

保地花高 甘美奧兩隊陪查佩科恩斯空難

多謝mama 5.5

玩緊十蚊過手癮

得我一個🐷

口德-10
但agger

你早講。。。你買。。。

紅鑽啲射術都好過你保地

保地9.5s 5.5 大大大力gel

= =

白帽點睇

椒鹽豬扒 > 鮮魷 >>> 九肚魚

入咗6.5b

唔提我照入9.5s

拿 唔準咁講野 大家都咁燈

3場都下盤

我屌你2個啦😑😑

我0840買1.8 0845 1.85

你都係燈

話我唔緊要 唔準話西面神

😂

美職有角未

想4 我係度做乜鳩 入左6.5

頭先6.4個陣入左少少 點知2邊都唔入

又生飛豬

wtf😐😐

20 ok 準備收山

求派椒鹽鮮魷

隔離狂事後啲人繼續盲拜

對唔住

你唔撚好阻住我跟傾哥
呢場佢冇信心姐

7c

相信不日的未來 佢會賣料

Mama 求帶領

要半7了

半7全?

角呀

11

king 10.5

有人買？

利申 想買

10.5 b 定 s 啊

我想賣

想入變身會

買哂 2倍以上

佢如果有會入姐 冇事既

又有數學題

一入去講野當哂我地蠻夷番邦咁

King sir=波台清全？

賽前定即場

波台神燈
同路真係好撚驚

波台清泉(自稱)

上堂好悶 過去追下po先

即場
話有10.5既話會玩下

追po 仲悶啦

走堂回家了

等緊 無野做

即場no goal

不了 我愛番學

過去屌佢老母啦傻閪

@變身

我著得好斯文今日 點屌佢老母呀

我放梗佢行公園 有事講底

betting gor係唔係好耐無中過？

你地個個都過去撚狗
撚king狗

其實算係

Mama係咪手持3.5

有人做野啦，咁高調😂😂😂

係，賽前2.19

今晚年青人主場惡過狗

ky個 勁！ 笑到我

又吹奏班後生仔

😂😂😂😂😂😂

下隊角溫哥華

都唔知供左幾錢比班後生仔進修

快

佢琴晚好似中咗三場即場，但前後唔夠1分鐘就買唔到，佢自己好似轟咗幾十k

中

紫貝最愛

連角

追和

到底幾多個人block左我

角

9c-2

ez，1.8倍

可以？

追唔話12.5

不如挑下角膽啦，我讓2場

傻閪1.6都買 學牙星牙？

1.64點買呀

mama教角細要買高水
咁都仲問

未睇賠6 梳

12.5s 2.1？

頭先13.5s一出就1.64
依家12.5s一出就1.9幾

我小注入左

練心要足水
唔係好難頂😂😂😂😂

刷角先啦

屌 係隔離po玩到無入

Cccccccccc

打999報失了

11.5s入？

好難頂

比人扑哂 轉ac再屌過先

11了

11C

11 ？

又連c

11角 羊左10蚊 爽 食魚柳包先

如果你入左就心臟病發了

連左 真係連左

就係冇入

12

14.5s good?

而家真係心臟病

戒角啦 我輸錢都算角

典樣頂足20分鐘

傻閪有無買13.5s

點會病發 直接輸晒 驚都唔洗驚

13

Boom

買得啦

買左12.5 13.5S

咩

無

原來又有c

買唔到呀

有16.5添

14?

快d開啦

痴線

14C 了

9 up玩埋個旅行先啦

1.65

都唔係足水

去旅行狂賭球 傻架？

15

靚位唔足水都要入

冰封

轉頭如果有16.5足水仲補唔補手

屌呀 玩乜呀 走開一陣咁多c既

玩左一朝早贏10蚊

仲有咁多分鐘，頂不住了

上次買溫哥華16.5s
補時17c

補時爆1,2隻角

甘等我4倍又買廿蚊先

想問下呢到比唔比cd rom講野架

比

九肚魚？

你識唔識西面

Mama唔好嚇我

由2.35買到1.68都入唔到16.5ss On9

乜水，我識東面

椒鹽系列得鮮魷係放得入口，其他都係垃圾。

不了 鮮魷派

2.4>2.35>2.17
2.17先買到

得1.58 嬲鳩唔買

Same

炸豆腐都ok

11.5 12.5s 13.5b

邊間好吃？

講啦，唔gel唔反手就得

豬排都正架喎

Mon左陣post架我都

你老母懦夫雲

2.35入多注，唔信邪

收到

點解你會入到 我到1.68都入唔到 On9

椒鹽就得

1.聖日耳門10.5細
2.圖庫曼9.5大
3.墨城9.5細
4.墨城7.5大
5.利物浦9.5細
6.保地花高6.5大
7.白帽10.5大

潛水 先 8

我2.17都入多左

17.5 2.35 1.52 㩒refesh

話說頭先狗會係咪開錯盤 主ng 無入 同客ng 都有2倍幾

爆我未？想挑戰溫哥華好耐

米助長佢

去左女行？

馬會開錯盤機率小於2.5%

有啲緊張

3:0!

樓G goal

😂😂

樓主Goal

樓主糕

東面醒過西面好多，西面弱智ga

ng 同加注ng 又中！！

Thx樓主 主Ng

1

Agger 成日話我燈

數學題？

講事實姐

55

我入左主ng 冇無入球 都有2倍幾

望到客ng 3倍幾

都3:0 不如打下邊爐 唔好落底

無錯喎 只要唔係買晒3樣都正數就唔會錯喇..

好彩小妹無錢 岩岩

G chi

但呢個係事實

屌 見到個po名想認真討論 冇睇user name

+2mins

一禁入黎見到謝b就知中伏

見到呢啲on9選擇題都知係伊妖開嫁啦

補咁小 蝕硬廿蚊

你又啱

得罪講句 其實黃金哈先最好食

輸哂比啲早波盤

笑4

食得半碟 要顧膽固醇
椒鹽可以食兩碟

多謝西面水

mama 復仇記 成功
16.5s 大大力gel

垃圾

米能尾我

老練

叫king過黎挑角膽啦
ky -2 0.85
king +2 1.05

食水咁深既

果日馬鞍山美食沙漠個post我都係
我一見topic就send比個住馬鞍山既女同事 之後自己再睇到開post果個先知奶野

見到咁多正皮想屌班友唔識食

挑10場=贏硬
5場就炆d

ky@0.85 200k

西面可唔可以參加

9up唔好走k?

恭喜媽媽🎊🎈🎈

X大賭神 夢大

低調[black][/black]

中大

佢自己有間U

University of Dream

City of dream 係？

spring dream ok?

可能我心態唔同啦，我出完心水贏左後，post飛係想同大家分享快樂，而唔鐘意既人就理解左做我引人吹捧，都唔知咩心理

笑左

其實係咪所有女人都係G

即係曬命啦

唔係

琴日成堆信徒買川崎下竹廿輸緊錢
佢就貼個紅鑽角大

愈睇佢愈虛偽

分享快樂

chi lun sin

又唔見佢po事後輸錢飛
想分享傷心

從來都係食完鮮魷唔夠皮先食九肚魚

而家又話自己滾到過百萬，分享快樂

你派錢咪分享快樂

出早水中齊齊贏咪快樂

要成班信徒睇佢贏錢，佢地輸錢，然後話分享快樂

堅好笑

岩岩果場，佢中場有出10.5呀
不過狗會無出

玩留9up繼續出

出暗飛笑鳩班信佢之後輸錢既人

9 up唔是去北海道咩，比佢放下假散下心囉

Pm me pls

又話共同敵人係狗會
佢po事前咪一齊贏狗會
班信徒就輸 佢就贏仲繼續吹奏佢

不了 命中太低
大家去跟king gor

而家就貼自己cash out 40
仲有樣野仲on9,琴日佢無啦啦中場話事前5個心水中左大半，無人跟佢事前心水咩？點撚知佢post左去個個iPhone post度

而家就話佢出撚哂心水，但d人唔跟佢心水，痴撚線

所以變咗玩即場，但無乜人跟到，得佢自己買到 個個睇住佢贏

九肚屌打鮮魷

HI

我老豆話要買IPHONE X
我話D功能佢用唔著就比佢話

香b check TG 入數了
棋王 食完話我聽有幾好食

有排等

我試下買唔買到比老豆

其實賭場都成日係200蚊區，有d茂利走黎買1皮兩皮，咁只係大家起步點唔同而唔代表佢羊硬。依家一樣道理

搞到我都想買番部比自己

公司有個熱潮 個個都換機械鍵盤

10月27號先有

用緊垃圾蛇仔KB MOUSE仲廢

無事既

LOL同MSTAR都出新野好多買點數-.-

雷蛇?\

係阿

你跟唔切怪自己啦 睇事後飛望梅止渴

我果個好平1K幾

好嘈

依家仲有200蚊區？

青軸愛好者

朱蛇仲有時候打機?-.-

根本係見佢大注就 佢

唔係peak season實有，個個c9有錢買500咩

Tatatattatatatatattatata

銀河

唔識分大户同大蛇

9up去邊？😫

北海道= =

有玩?

晚晚都會間唔中打下

有喇 一兩張威記 300多小小
新濠影匯晏晝得1000 2000 3000
星期五凌晨先有500

RIP

如果九肚魚清d魚鰭及頭尾乾淨就支持九肚魚, 試過係街就咁清內臟剩低魚鰭同尾去炸, 屌佢老味難食到....
試過清得好乾淨同炸得好靚, 出黎好似成片咁, 唔係一舊舊, 果次一食難忘

一片片果啲會唔會食左鱔呀ching...九肚魚切片散撚硬喎😅😅😅😅

勁難搵到一個玩mstar既人

有

識唔識睇topic

封測就有玩

而家仲有?

玩弄感情既人就易搵

得閒玩下囉 又唔洗儲LV

我紅磡ser 多數玩花園小屋 唔知洗左幾錢落去-_-

我紅磡食左3日一人元氣 /_\

咩黎
而家玩唔玩

傳說對決唔link ggc ok？

放假?

閪詠咪蒲頭

九肚魚無得輸

係阿 今日放假

屌

Camp9出黎